TVB夠膽講尼羅河 唔敢講湄公河？

世界觀維穩節目
夠膽講埃塞俄比亞截斷尼羅河上游
唔見你講下中國點樣截斷湄公河搞到東南亞乾旱？

tvb淨係識隱惡揚善

講得好

係恐嚇呀 恐嚇cut左東江香港會收皮

你睇下咩機構贊助個節目就知啦
日日打J

揚咩善呀 , 邊撚度善呀 ?

人地起碼都有傾有講
支那話之你